# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2012 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-04 15:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-22 20:32+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/toolbar.py:81 ../src/widget.py:799
msgid "draw rectangle"
msgstr "矩形工具"

#: ../src/toolbar.py:82 ../src/widget.py:803
msgid "draw ellipse"
msgstr "椭圆工具"

#: ../src/toolbar.py:83 ../src/widget.py:807
msgid "draw arrow"
msgstr "箭头工具"

#: ../src/toolbar.py:84 ../src/widget.py:811
msgid "draw line"
msgstr "线条工具"

#: ../src/toolbar.py:85 ../src/widget.py:815
msgid "draw Text"
msgstr "文本工具"

#: ../src/toolbar.py:87 ../src/widget.py:820
msgid "undo"
msgstr "撤销编辑"

#: ../src/toolbar.py:90 ../src/widget.py:824
msgid "save"
msgstr "保存"

#: ../src/toolbar.py:110 ../src/widget.py:831
msgid "cancel"
msgstr "退出截图"

#: ../src/toolbar.py:113 ../src/widget.py:838
msgid "share"
msgstr "分享到微博"

#: ../src/toolbar.py:177 ../src/widget.py:784
msgid "save automatically"
msgstr "自动保存"

#: ../src/toolbar.py:178 ../src/widget.py:785
msgid "save as"
msgstr "保存到指定目录"

#: ../src/toolbar.py:179 ../src/widget.py:786
msgid "save to clipboard"
msgstr "复制到剪切板"

#: ../src/toolbar.py:180 ../src/widget.py:787
msgid "save automatically to file and clipboard"
msgstr "自动保存并复制到剪切板"

#: ../src/screenshot.py:94 ../src/main.py:178 ../src/main.py:220
#: ../src/share.py:555
msgid "DeepinScreenshot"
msgstr "深度截图"

#: ../src/screenshot.py:95
msgid "DeepinScreent will start after %d seconds"
msgstr "深度截图将在%d秒后启动"

#: ../src/main.py:153
msgid "The width or height of selected area cannot be 0"
msgstr "选区的宽或高不能为0"

#: ../src/main.py:161
msgid "Picture has been saved to file"
msgstr "图片已保存到文件"

#: ../src/main.py:181
msgid "Failed to save the picture"
msgstr "图片保存失败"

#: ../src/main.py:198
msgid "Picture has been saved to clipboard"
msgstr "图片已保存到剪辑板"

#: ../src/share.py:73
msgid "share to web"
msgstr "分享至微博"

#: ../src/share.py:304
msgid "click to switch user"
msgstr "点击图标切换帐号"

#: ../src/share.py:322
msgid "click to login"
msgstr "点击图标设置帐号"

#: ../src/share.py:437
msgid "loading"
msgstr "加载中"

#: ../src/share.py:448
msgid "Tweet"
msgstr "立即分享"

#: ../src/share.py:490
msgid "Please input text here"
msgstr "请输入内容"

#: ../src/share.py:516 ../src/share.py:527
msgid "error"
msgstr "错误"

#: ../src/share.py:516
msgid "picture does not exist"
msgstr "图片不存在"

#: ../src/share.py:527
msgid "Please choose at least one platform to share on"
msgstr "请至少选择一个平台进行分享"

#: ../src/share.py:544
msgid "uploading"
msgstr "分享中"

#: ../src/share.py:555
msgid "came from"
msgstr "来自"

#: ../src/share.py:602
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: ../src/share.py:625 ../src/share.py:646
msgid "upload to"
msgstr "分享至"

#: ../src/share.py:628
msgid "successful"
msgstr "成功"

#: ../src/share.py:651
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: ../src/share.py:659
msgid "Unknow reason"
msgstr "未知"

#: ../src/widget.py:264
msgid "Drag to select area"
msgstr "拖动可自由选区"

#: ../src/widget.py:826
msgid "analyse QR code"
msgstr "解析二维码"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "left"
msgstr "还可以输入"

msgid "chars"
msgstr "字"

msgid "exceeds"
msgstr "已经超过"

# in weibo.py
msgid "Sina"
msgstr "新浪微博"

msgid "Tencent"
msgstr "腾讯微博"

msgid "timed out"
msgstr "连接超时"

msgid "network errors"
msgstr "网络错误"

msgid "Connection error"
msgstr "连接出错"

#
# Sina error message
msgid "System error"
msgstr "系统错误"

msgid "Service unavailable"
msgstr "服务暂停"

msgid "Remote service error"
msgstr "远程服务错误"

msgid "IP limit"
msgstr "IP限制不能请求该资源"

msgid "Unsupport mediatype"
msgstr "不支持的MediaType"

msgid "Too many pending tasks, system is busy"
msgstr "任务过多，系统繁忙"

msgid "Job expired"
msgstr "任务超时"

msgid "RPC error"
msgstr "RPC错误"

msgid "Illegal request"
msgstr "非法请求"

msgid "Invalid weibo user"
msgstr "不合法的微博用户"

msgid "miss required parameter"
msgstr "缺失必选参数"

msgid "Request body length over limit"
msgstr "请求长度超过限制"

msgid "IP requests out of rate limit"
msgstr "IP请求频次超过上限"

msgid "User requests out of rate limit"
msgstr "用户请求频次超过上限"

msgid "User does not exists"
msgstr "用户不存在"

msgid "Unsupported image type, only suport JPG, GIF, PNG"
msgstr "不支持的图片类型，仅仅支持JPG、GIF、PNG"

msgid "Image size too large"
msgstr "图片太大"

msgid "Content is null"
msgstr "内容为空"

msgid "Text too long, please input text less than 140 characters"
msgstr "输入文字太长，请确认不超过140个字符"

msgid "Text too long, please input text less than 300 characters"
msgstr "输入文字太长，请确认不超过300个字符"

msgid "Account or ip or app is illgal, can not continue"
msgstr "账号、IP或应用非法，暂时无法完成此操作"

msgid "Out of limit"
msgstr "发布内容过于频繁"

msgid "Repeat content"
msgstr "提交相似的信息"

msgid "Contain illegal website"
msgstr "包含非法网址"

msgid "Contain advertising"
msgstr "包含广告信息"

msgid "Content is illegal"
msgstr "包含非法内容"

msgid "Your ip's behave in a comic boisterous or unruly manner"
msgstr "此IP地址上的行为异常"

msgid "Update success, while server slow now, please wait 1-2 minutes"
msgstr "发布成功，目前服务器可能会有延迟，请耐心等待1-2分钟"

msgid "Illegal weibo"
msgstr "不合法的微博"

msgid "Repeated weibo text"
msgstr "不能发布相同的微博"

msgid "Contains forbid world"
msgstr "含有敏感词"

#
# Tencent error message
msgid "error content len"
msgstr "微博内容超出长度限制或为空"

msgid "error pic size"
msgstr "图片大小超出限制或为0"

msgid "pic format error"
msgstr "图片格式错误"

msgid "post format error"
msgstr "格式错误、用户无效（非微博用户）"

msgid "forbidden content"
msgstr "有过多脏话"

msgid "forbidden access"
msgstr "禁止访问，如城市，uin黑名单限制等"

msgid "post invliad content"
msgstr "包含垃圾信息：广告，恶意链接、黑名单号码等"

msgid "post content too fast"
msgstr "发表太快，被频率限制"

msgid "content is verifying"
msgstr "源消息审核中"

msgid "post content repeated"
msgstr "重复发表，请不要连续发表重复内容"

msgid "not verify real name"
msgstr "用户未进行实名认证"

msgid "add fail"
msgstr "服务器内部错误导致发表失败"

msgid "pic upload error"
msgstr "上传图片失败"

msgid "common uin blacklist limit"
msgstr "公共uin黑名单限制"

msgid "common ip blacklist limit"
msgstr "公共IP黑名单限制 "

msgid "weibo blacklist limit"
msgstr "微博黑名单限制"

msgid "access too fast"
msgstr "单UIN访问微博过快"
